有冇人一齊打LOL

好撚悶

單排唔得咩

就係單排得太多

NA得唔得？

咩係NA 唔係台服就無計

sorry 我係戇鳩
我用Mac 想玩台服，係咪一定要裝window ?
我唔想裝window，有冇其他方法？